「月經」一人一樣去旅行買過最伏嘅手信

拋磚先 台灣黑金剛花生（買嗰陣有睇日期）
係宜蘭買返去成個月成包嘢成陣臭油味掉都掉唔切

其實台灣黑金剛花生有無分真假？正牌冒牌？

以我所知黑金鑽先係正牌 每次都只會買黑金鑽 好食好多又香口又甜

我平時去台北會去淡水買黑金鑽，但係都試過買到返黎一打開有浸油益味…老媽子好失望～所以想問邊度買會有保證d

新東陽買就無事 價錢平又可以碌卡

應該有分真假 細縣市諗住無王管咪做假
上次淨係去宜蘭玩無時間留台北咪局住係宜蘭買

thanks～ 好啦下次我都去d大牌子地方買…
因為我老媽子之前係去開淡水果檔買，所以我先特登走返去果度買，點解都係中左伏……

你老媽子係咪去淡水細舖頭仔買

係細檔攤呀，我果時仲特登開facetime俾佢望，佢話係果檔所以我先買…果陣就係怕買錯佢唔鍾意～點知都係中左伏，haha

中間果檔…

台灣細檔同士林夜市一樣劏客